大家有冇聽過香港有班youtuber叫一字馬？

諷刺時弊又好笑，我覺得係香港最高質既youtuber!
可惜已經冇再拍

不如不家推到佢地再拍啦

佢地條條片都高質

男人心一字馬？